將軍澳隔左座山，應該與世無爭至係，宜家陳彥霖都未完又科大生

將軍澳街坊！United!

香港人 認輸

你就完，
光復香港，時代革命

BE WATER IS A MUST!